有冇講下華為粒980u

同s845比 邊個勁

今年年尾應該會出 855
845 係舊年出
咁比其實唔 fair

華為鑊鑊都同人地半年~一年前發表嗰粒比
有乜好比

究竟佢粒野 係咪國産